# Consolidation Statistiques Éléa

https://drane-grenoble.forge.apps.education.fr/consolidation-statistiques-elea

Moulinnette destinée aux manager de plateformes Éléa pour compiler les statistiques de plusieurs plateformes.
